[勁揪] 香港隊戲劇性奪亞運男子麥迪遜賽金牌

1. Hong Kong 59
2. Korea 53
3. Japan 28

張敬樂、梁峻榮

泡狗爆呔

Sarah race 2 而家緊接上演！

香港隊比賽中途一直與南韓爭持激烈, 惟南韓得分較香港佳, 到比賽中後段南韓其中一位車手的單車爆呔需離場換呔, 另一南韓車手獨力支撐, 香港趁機突圍搶分, 南韓車手換呔替換隊友時已為時已晚, 香港隊奪得金牌!

抵撚死, 偷人釘鞋唔駛還呀

息都未還到呀

泡菜狗俾天收

泡狗沒有一個係無辜的

亞運金牌先唔使服兵役

出埋啲咁既手段先贏到仲打飛機

有內幕? 香港吉穿佢地車呔?

唔講咁多

講啦

羽毛球一塊牌都無，都算還左d息

泡狗抵撚死啦
偷鞋單嘢都未計數

吹水就叻 出左咩手段？

單車隊好波

腥港豬平時就屌單車
有牌拎就出嚟撐單車運動

on9 , 死埋一邊啦 死五毛

用精神力量影響？